【契弟捐錢未？】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1 jor

雲加

我想開po添

統一意大利先

1

其實佢係契仔

是但啦
都係我哋嘅玩具

Today no productivity

Kyle狗 無得抖

阿迷自己唔要咋，唔關我事

Arsenal’s hopes of hiring Monchi as their technical director have suffered a setback after Sevilla made a move to bring the Spaniard back to the club where he made his name (Guardian Sport)

無恥唔黎就最好啦

Arsenal will rival Leicester for Celtic's Kieran Tierney this summer (Sun Sport)

呢件fm幾高潛

Arsenal are one of a number of clubs interested in signing Antonio Valencia when his Manchester United contract expires, according to the player’s father and agent (METRO)

Fm必買最強左閘

Arsenal and Manchester City are in a race to sign the Benfica left-back Alejandro Grimaldo in the summer. [Sport] #AFC

傳果幾件都高潛或者當打
簽到其中一件既我坦分分鐘做後備

Grimaldo is surely set for a move away from Benfica this summer after shifting agent to the Wasserman group (also managing players such as Van Dijk, Kanté, etc) Reported Arsenal technical director target Monchi has always admired Grimaldo’s game. #AFC

Arsenal had scouts at last week’s Ligue 1 match between Dijon and PSG. The Gunners’ representatives were present to watch Christopher Nkunku. [@Mercato365] #AFC

Rennes winger Ismaïla Sarr has been watched by Arsenal many times this season, especially when Mislintat was in charge.

After the 1st leg, Arsenal confirmed interest in Sarr via informal talks with Rennes. An offer may materialise in the coming months. [@GoalFrance] #AFC

岩! 要奧雲馬斯

要華西做咩

做後備右閘

簽到坦可以轉踢左翼

傷多過踢不了

好臭

Monchi即將回歸西維爾，下周官宣。 （西維爾日報）

阿仙奴收購目標賓菲加左後衛Alejandro Grimaldo剛在歐霸杯上演一記世界波

屌fifa咁

啱啦 撞正歐霸決賽驗貨

落後備席打氣啦 左翼saka

左路grimaldo,右路比比鳥

兩件巴塞青訓兩閘齊飛
開正愛狗果家波

要睇下有冇坦出波咁好 老實講坦d出波真係世界前五

防守廢到仆街個下慘

吹撚到世界前五
老實講佢係下下質個急地波出黎
依招係幾勁
但講其餘方式出波就真係普通料

契弟我以為熱狗

尊重啦

ching個世界得阿仙奴？

Me too

Me theee

岩岩先發現原來成個3月都無阿狗睇

捐未？

Overmars 有咩戰績

贊狗都識射呢d波

不過射入自己龍姐

捐咗條命落地獄

最近既正式比賽係4月2日
凌晨3點對紐
跟住7號對愛狗先係正常時間

逼害阿迷

到時又好多假牙無睇

正常時間都大把假牙冇睇啦
@子_

唔衝出去拍佢

_普

呢個終極假阿
日日淨係返工屌女打機 收60k人工

世紀金球

40多碼，右腳腳面拉弓

屌牙又老屈

勁過柏比ccc對轟

廢

到4月先有阿狗睇

垃圾阿fa cup出局

拎返個r 霸順下氣

暗黑兵法
專心爭四

愛美麗盃

撚狗好波

呢碌嘢你地叫咩名？

原來有人唔識瑞士卷

由幾時開始改左名做蛋卷

第一次聽卷蛋

蛋卷唔係脆果隻咩

由細到大都係叫瑞士卷

卷蛋都唔識

蛋卷係
卷蛋唔係

奶油蛋糕卷

托柒生日

咁就30碎了

睇咗咁多年先30

垃圾係阿狗呃足咁多年人工，
最撚神奇係仲有啲弱智迷佢
@6屍

又9c

我廠傳奇射手牙
100+ goals

我老母都係叫卷蛋

唔係叫蛋卷咩

屋企人都係叫卷蛋

mk講事實啫

@米八

施捷斯尼大爆韋舒亞醉酒醜事

【體育】中場韋舒亞向來場外新聞多，最近就被前阿仙奴隊友施捷斯尼大爆，在後者婚禮上的醜事。

門將施捷斯尼跟中場韋舒亞（Jack Wilshere）同樣出身自阿仙奴青訓，於2009至17年成為一隊隊友，雖然先後離隊，但仍然份屬好友。施捷斯尼卻「出賣」兄弟說：「在我的婚禮中，韋舒亞喝到酩酊大醉，我們到處找他，找了2小時後，終於發現他在樹林中睡著了。」

離開兵工廠後，施捷斯尼轉到意甲發展得十分如意，成為祖雲達斯首席門將，但韋舒亞加盟韋斯咸後，仍然受傷患困擾。施捷斯尼認為韋舒亞一直未能展示出自己的天份：「他一直被那次傷患影響，之後一傷再傷。他是我遇過其中一名天份最高的球員，可惜因為傷患，現在他效力的是韋斯咸，而不是歐洲大球會。」

圖片來源 : ©AFP

我老母都係咁叫

舊式麵包鋪都係叫卷蛋
但唔會去到未聽過瑞士卷呢個名

C丹一上任個陣

拿華斯

踢前10年先得100+

拖Daddy

isco

其實佢真心勁, 下下單刀都射得中對面keeper

@mk 有冇睇狂賭

佢似真傻

咁奇華脆果d又叫蛋卷？

Charles Watts稱阿仙奴之前已經就Monchi到來後的工作進行了詳細的規劃，如果他最終決定加盟西維爾，阿仙奴將陷入被動。文章提到了幾個備選：奧維馬斯（阿積士足球總監）、莫羅（阿仙奴年輕球員球探主管）、梅迪薩卡（阿仙奴青訓總教練）、伊度（巴西國家隊技術協調人）。

算啦
曼狗多數都係呢啲爆閘執骨on9

【最新消息】奧華馬斯本人非常渴望出任阿仙奴的技術總監。阿積士已經知悉奧華馬斯的意願，但不會在賽季結束前放人。 （Charles Watts 獨家）

未黎就草裙舞dllmcfh

等睇獌狗話美欺top fit個陣對老餅尼斯達都過唔到仲想而家過我地既隊長？一定完封疤狗

講佢啲舊隊友，幾好笑

千祈唔好嚟
佢一走班羅馬fans開晒香檳慶祝

xhaka算唔算ddg克星
兩粒佢都係撚鳩佢

條友真係痴痴地
賭錢係做慈善咁叫雞都得啦

兩球都夠運
一下省中隻靴狗
一下有怪風

Overmas啦

一黎名宿
二黎而家阿積士咁多潛力股
幫手挖一兩件黎就正

3.多家德媒援引土媒消息稱，奧斯爾將邀請土耳其總統埃爾多安出席他的婚禮。

狼隊收獌狗皮啦

韋斯咸同哈多士兩隊出嚟搞笑
哈多士之前廢到乜咁，今場竟然入到三粒
之前十場都未必入到三球
韋斯咸後防有冇咁廢啊

燒支持獨裁者

西咸同狼隊剩係打強隊上身
前後都勁

西咸打弱隊後防廢到仆街
狼隊打弱隊攻唔掂

抵比德國人屌

趁叫打返起拿拿聲賣啦

玩鳩講波佬系列
拿斯利交俾蘭仙尼再交返俾拿斯利

反cup 4：3

小狗

搬泥降班都冇得賴 自己d防守咁屎

卡數球絕殺靚撚到

有無人知點解而家啲幼幼個名咁長
好似車仔嗰兩個loftus-cheek同hudson-odoi
阿叔叫maitland-niles 路維仔叫smith-rowe
熱狗都好似有隻閘叫walker-peter
想印阿叔但係個名勁長

複姓 好似係

原來西咸反勝

係咪依一代先有

岩岩睇完第一集3年a班好睇到

仲要出trip去咁遠踢場西波fdly
十足十上年疤搞斷個全季聯賽不敗

為咗比賽狀態先出trip
兩個禮拜冇波踢跟住即刻要踢返最高強度好易傷，啲人踢落都會無咁sharp

到時啲講波佬咪好慘

其實唔會
歐沖都係複姓

都唔係飛到咁鬼遠

肯定係對家有科水啦
順便操埋狀態，一石二鳥

未聽過有人叫卷蛋

兩個禮拜踢一場波 其實好輕鬆

清雞湯

輕鬆反cup la

專登想輸都唔奇

鏝城唔係輸下話

雞湯兩甩cls

留意到萬迷又開始串

咁樣食黃

幾時都話做曼聯球迷幸福 連最強對手曼城都自爆埋fa cup已袋

通常未完場j得咁勁
到最後一定射唔出

鏝城一無費南顛奴即刻9流流

對狼隊唔易踢

個陣明明唔差都踢成咁

Sane 好似踢唔返上季咁
黎我廠俾愛狗調教下

2:1

阿古路一出黎就助攻

唔係施華咩？

無野了
睇錯

十二碼

入左了

咁快追番哂

咁都要撚班死獌狗

睇鏝唔睇阿

係大6 dup 緊骨播緊

2:2 達子加油

反cup完成

越位入球

球十二碼都係黑哨

十四日後見

天滅中共

真係杯

黑

踢翼位100+已經好多
龍格堡九季都係得72球

都好一段時間打正前啦佢
龍堡時代仲係442打翼 點同

遲d作客狼隊仲難踢過對49000

邪骨

唔該有冇人可以話俾我聽 之前話哭波喪嗰條友係第幾個post 我想cap圖開個post

24

曼聯

0分機會起碼過半

有1分我當嬴左
諗起主場對佢地都踢得好辛苦
作客真係唔敢想像

留力唔計

牙犬打斷左sob既強勢

班 19000 琴日鏝輸緊 2:0 J 緊 fa cup

結果達子晉級 獌出局

佢地主場打勁旅好似幾堅

我地 勁旅?

Sor 未訓醒

不過今年的確好左

ps. 返工ing

歐霸8強

抵啦

u日日都jer og

文路尼都去左踢美職

印呢張ok?

睇 19000 精華 romero 個狀態仲好過迪基亞

琴日 VAR 推翻咗 19000 張紅牌

燈左。。

狼隊勁到...

屌你老母 睇條extend 精華
狼隊勁撚到
攻到曼冇精華咁滯
真係我地作客拎到一分都好

作客狼隊好難踢

早

想睇下港超聯
但真係唔知支持邊隊好

作客個場都唔知點算

縮反打反擊俾佢主攻

上次主場已經係

你邊隊主場最近就走入去睇下

狼隊原來fa cup又贏利狗又殺49000

是撚但啦唔係畜力就得

而家愛蛇都唔係好踢控球在腳，不妨比個波佢攻

仲早
嘆緊冰室早餐了

11點幾仲有早餐

狼

去到1130牙

Me too
食完返 office

生產力

陣間約左fd子

西利...

狼隊真係勁撚到...

等我地教訓下呢隊西波

查蛇 多活動

搵岩form踢到曉飛

好彩我地個場postpone
希望到時佢地個勢冇咁強

住有區隊果幾區睇區隊 - 南區/元朗/大埔，今屆南區同大埔爭緊標

住近旺角既睇傑志/野狗

近大球場睇佛山龍獅

想支持細會既睇夢想

想睇場場被SM既睇凱景

想睇閪波既話睇理文

強隊殺手

狼隊係踢反擊勁，但控球主攻就唔掂
睇佢對中下游球隊真係踢到pat屎咁

所以我地阿記未撚驚過

星期日要放假

Yes

上網睇好似話overmars都係唔掂，佢係阿積士係負責談判，但係好廢。搵人同青訓都唔關佢事。例如之前簽個巴西中堅衰咗，搞到要買白蘭特返去踢中堅

唯一一樣勁嘅係權鬥，鬥贏咗柏金

黎到可能唔同呢，你睇愛蛇都好似好左少少

睇返highlight 其實連迪路夫 果球紅牌都抵啦 睇完比返黃牌

好天段時間夾埋都唔夠一季喇
根本大部時間都係出現係右翼鋒位

nter Milan are ready to sell Argentine striker Mauro Icardi, 26, and Croatian striker Ivan Perisic, 30, with Manchester United and Arsenal both interested in signing either player. (La Gazzetta Dello Sporto - in Italian)

icardi 9c9

u hotdog

曼聯=黑哨

早晨牙

鏝有12碼咩

係喎
屌有錢仲要3球有兩球黑

有冇手足ps4 買division 2

想買

咁仲有咩人選?
光頭佬返左西維爾

玩緊

Og唔覆人

雲加?

買左

好玩？

好玩過上集 一班friend玩唔錯

我都買左

我應該聽日買

騎返住愛賊

十皮清都有friend?

又jer

你估我係你咩

係咪日日問friend銀行有幾多錢

咁又唔駛 好似你咁日日問啲friend考幾分咩
唔講太多啦 驚你自爆比人cap出去笑牙

出面笑鳩你嘅人仲多過笑鳩我嘅人
全波台有邊個唔識日日睇樓嘅十皮清

唔知會唔會又動真火

都唔知點解阿狗會笑鳩走數狗Kyle走完數理直氣壯
明明我哋阿狗都有人走完數理直氣壯

日日睇樓係你地講 人地跟住講
講睇樓 係一日睇姐 之後樓都買埋 仲講緊睇樓
我又唔似你射血精又盛咁 人仔細細 自問身體好健康 讀書又讀到大學畢業 唔會dse雞又驚讀唔成書 又射血精 因住條jer牙

狼隊好撚惡啃
我地主場都比佢和
真係唔覺作客會拎到分

icardi正仆街 不過實6千萬以上唔輪到我地

8千萬以上啦

吾洗擔心我條jer琴晚先屌到條女啪啪聲

我諗我同25b走數都唔會拎其他人黎擋 擺明走數又點
你唔係預波台會找數呀講走數你要數大撚把人走
到而家你都唔明kyle點解比人笑
納dee夠成日話退出波台 點解會無人屌無人笑你明唔明點解?
佢拎og出黎擋又盛咁先令人圍屌佢姐
明未呀

係佢地作客比我地和
最後幾分鍾 MK 鳩斬斬左入龍

仲以為我地主黎
mk想傳但入咗

狼隊其實班波既波底幾好
有幾個都唔差

動硬
成班 on9 上網上到貢認真

暫時都未 遲啲難講

冇牙朗既葡萄牙國家隊

我呢啲細蚊仔仲老定過你地

十皮派咗比乞衣未

Ok

Get a life

費事星期日冇人推po先搵嘢嚟講咋 動乜真火

真心勁 幾下打到啲反擊好流暢

引隻獌入黎

派左都唔講你知啦
似你補邊個濕鳩名師都拎上黎問牙

YY我人生導師嚟
你憑咩話佢濕鳩

笑而不語

你兩個心智年齡加埋有冇 20 歲

我補yy我自豪
十皮清你收嗲啦

無牙

yy童年回憶黎

你啪冇問題牙，射個下有姐

吊你牙

我由細補佢補到大
人生5**

佢連十聲屌你老母都走左數啦

我由細睇到大
數碼暴龍

咁係啊嘛，射血精又唔係爛jer

49000又豬

呢個真牙

知道濕鳩名師係你人生導師後
決定唔jer你了 因為入左邪教已經好橙

法國 19000 已經當自己買左 sancho
瘋狂 follow 多獌特
又話下年 sancho 開角球

忍痛割愛jen boy
最多加多20m

人地鏝青訓
會唔會去獌呀

牙傾都係阿狗青訓

收嗲啦

牙傾係u9定12被放棄 歸屬感無咁好掛

有山神都唔心足

山狗好似夏季會被放棄

同你一樣，有錢大撚哂，成日搵錢撻人

禾陳晚又豬錢牙

當呢到facebook?

你比左like未？

比左dislike

我窮撚
今個月未出糧就快飯都冇得食

咁岩啦，快撚啲賣身，幫我含

又扮，明明食飯有得claim

唔講啦，驚自爆

244444

葡萄牙國家隊

契仔Kyle狗

🎂 Wishing a very special 70th birthday to a very special man...

...Arsenal legend Pat Rice ❤️

飯叔

咩戲

呢個真

civil war

隔兩個鐘上黎昅下 總有花生食
好睇過城市論壇

打完外戰冇嘢做打吓內戰是常識吧

唔怕自爆牙

自爆狗

打golf賭錢都犯法
好彩呢度唔係韓國

屌你地全部yy 係我良c呀

尷尬舞林

成語動畫廊

嗰時真係個個月都轟六舊水落yylam度
幾青春呀

開始24

靜到

又自爆

返去溫dse啦濕鳩

一個鐘不足10回覆既時代又開始

星期日啲Mk出哂街

真毒留守

真毒留守 office

今個星期有幾多時間唔係office

留守

Apex

Ps4

傑斯撐藍斯「浸鹹水」

【體育】中場艾朗藍斯下季離開英超，轉戰意甲加盟祖雲達斯，獲得威爾斯領傑斯大力支持。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）的威爾斯好拍檔加里夫巴利，於2013年從熱刺改投西甲班霸皇家馬德里，6季下來轟入超過100球，贏得4次歐聯。

傑斯認為，藍斯在意甲也能夠跟巴利一樣獲得成功：「大家都看到在海外效力對巴利的改變，這對藍斯將是難得的經驗，而且他效力的是意大利最強的球會。」

決定不跟阿仙奴續約後，藍斯跟祖雲達斯簽下合約，在今年7月1日加盟，結束於兵工廠的11年生涯。傑斯說：「他最近表現得很好，離開阿仙奴沒有影響他。」

威爾斯在下周將主場友賽千里達與多巴哥，之後出戰歐國外，主場迎戰斯洛伐克。

圖片來源 : ©AFP

我都係office

Arpo24

岩先玩左場
隊友掛黎
跟住撞到team有2隻掛
輸左

真毒 玩左半日 division 🤘🏻

我仲要返工

一諗起聽日又星期一想4

未到星期一 Arpo已經4

想睇熱血逼搶+ 青訓足球= 我朗

同你同場睇波驚你惹埋啲粒粒比我

41歲青訓球員

你唔洗驚啦住開隔離病房

收嗲啦u40

請大家含淚撐我埔攞贏得首個港超

捍衛港足尊嚴

小妹夠錢找數咪得囉，你星期六小心啲啊，
唔用公筷我毒撚死你啊

波台挑機走數事件，又再一次證明曼=on9，無分真假

往死裡打

你本身都就死架啦驚咩

不了支持南區 前朗球核心狄卡奧

人生得個幾十年，由出世個刻就係就死

根據媒體報導，由於前羅馬的技術總監蒙治拒絕阿仙奴三年的合約，選擇回到西維爾。
現時前阿仙奴球員奧華馬斯最有望成為阿仙奴的新任技術總監，佢亦多次表達回歸阿仙奴的意願。

奧華馬斯係冇乜人揀既最好選擇？

帶埋de ligt黎就好

Dolberg deligt 一個奧華馬斯帶埋佢地黎，一係3個一齊咪柒黎

醒下啦人地開哂聲想同基友迪莊繼續做隊友

普狗here?有野想問

唔敢黎英超挑戰自己

Monchi has accepted Sevilla bid. He’s back at home. Official. ✅🇪🇸 #AFC #Sevilla

技術總監都險簽

hoball

好彩險簽

呢件真係好彩簽唔到

7️⃣0️⃣ today!

Wishing a very special birthday to Arsenal legend Pat Rice ❤️

當年yaya攬住rice張gif

Taglxxxxxxx

依件真係唔要都把

Mochi 俾羅馬迷屌到上天花

Luis Valencia (Antonio Valencia’s father & agent): “He definitely will not continue in Manchester. Arsenal, West Ham, Inter Milan & one club from China are options, but in football, everything is changing.” [El Universo] #afc

Wenger: “Emery doesn’t need any advice from me. I am a huge fan of Carlo Ancelotti, he’s one of the greatest technicians of all-time, a true master in the way he works with his teams, but Arsenal are a great team & for Napoli, it will be a very difficult task to knock them out.”

爺爺可唔可以頂愛狗兩場歐霸

即刻出局都似

愛狗即刻出局

帶埋30+泰迪嚟踢歐聯最後探戈

爺爺係大陸開小學

五線普主場打尾二清水心跳都要和

第二回合作客俾雲加帶諗得過

愛狗作客柒到仆街
舊年更加贏住4球作客輸番晒出局

愛你是孤單的心事
不懂你微笑的意思

ajax呢幾年出唔少好野

雲加對安76
2W 1D 5L
唔覺好幾多
仲有場經典10:2

阿仙奴願意將阿叔或Nelson作為籌碼，與水晶宮交換右後衛Wan Bissaka。阿仙奴上週派出首席球探麥克德莫特到現場考察水晶宮21歲右後衛Bissaka，他們將在夏窗對這位炙手可熱的英格蘭小將展開追求。水晶宮對Bissaka的標價在4000萬鎊以上，鑑於轉會資金有限，阿仙奴可能會將阿叔 or Nelson放入交易。 (太陽報 Alan Nixon EXCLUSIVE）

咩料 40m

娛樂大家

值唔值

咩樹

外界盛傳路爾斯華倫西亞（Antonio Valencia）有多個落腳點，當中包括英超球會，其父親亦認為有一些球會是適合自己的兒子，「阿仙奴、韋斯咸、國際米蘭和一間中超球會都是他的選擇，但在足球世界內，所有事情都可以改變。他希望作出最佳的決定，但更重要的是他希望簽下一紙兩年的合同，並效力一支可爭取重要錦標的球隊。」

去國米算啦

咪問啦,又想起佢底呀?

佢今年咩事踢踢下踢都無得踢

喜殷

好樣衰有2&b仲唔夠咩

老 要換血掛?

仲諗住睇下邊個咁有品味讚下佢，見到名都係算了

唔係佢嚟

遠鏡睇錯

今場係Lily

不了

Who's Lily?

迫害

又去左叫雞？

丫唔係，返左歸？講錯講錯sor

踢完啦喎大哥

仆街柒咗

今晚viu tv 有武球王睇

睇佢斷腳

你講野貢似捐錢狗開挑機post個d口吻既

近幾年有邊個

利記勁到

同隊降班隊打😰😰

今日有矛賭🐴牙

屌你我道左歉都咁惡

無

武球王已超越9成亞洲球員

生性啦 搞好盤生意

弱智
牙叔練多一兩季一定有比狗水平

禾地矛球王 有矛首發牙

琴晚nelson 有後備上場 好一般😑😑

又文尼

同埋紀律有問題 要返黎既話真係要落力啲
下季幾乎一定買翼

個人真係好想要chinasco

On9 deliveroo 10 點半已經冇野食

點解段新聞都係用”阿叔”既？

金拱門啦

因為呢個post都有太陽報記者

其實條友係咪掂

銀碼？

係幾勁呀武球皇
班尼加不嬲廢

想要chiesa

亞洲一線
意識好撚好

冰有人十點半先食晚飯架

西班牙人

雲迪克終於犯錯

猁記輸呢球好有猁風格

垃圾猁

但綠葉格，最後一腳差到仆街

兩個揀寧願放nelson

巴布倒戈

利狗好波

巴布十年磨一劍

有比狗要多隻右閘做咩
Nelson同阿叔都係潛力英人 無理由放

屌你老母富咸

on9 12m

抵富咸降班

張伯屍可回家了

個龍收足錢咁wo

我要經歷兩次降班了

唔怪得成日on99咁輸波

富咸真係廢過西

學識踢中場啦吓話
回家啦

中堅用我都唔用你牙

公海班痴線佬燈到

唔好翻嚟啦

U23用我打中堅都唔用你呀

呢排有咩手機game 好玩

冇睇到，有冇手足講下VVD 做乜鳩？ 見個個都講緊

沙拿真係廢左好多

叫我官老爺

愛助攻

富咸呢隊垃圾
張伯斯回家打後備中堅右閘防中

fgo

又俾利乞到3分

咪幾好 幫佢磨練晒 又唔駛我地失分俾機會佢學野

利真係今季英超

算啦 仲以為佢大炒富含
對富含都搞成咁 唔方走得遠

廢過holding好多

佢甘心做後備留得過

斯巴達1-0

覆錯自膠

張伯斯都24歲
係時候成材留返比自己用
隊長同夢遺唔係頂得耐

唔傷人佢唔會有得出

VVD加盟利狗第一次犯錯

你認真定搞gag

Wu

OG都會知邊個數比佢，你呢鑊仆硬街

唔講咁多

果球柒撚到

我去銀行入數的

胡彥祖-.-?

Daniel個英文名不嬲用大陸串法
你吾信自己問吓og

真係第一次犯錯

彥祖

犯錯唔係第一次
派大膠就係第一次喇

煙蛇

血精佬比左30個SP地址我, 叫我是但揀一個送貨

有冇人睇愛車
等我禾出黎幫我廠保四

Here

軌又開勝愛post

大陸狗

= ="

李察利神做咩下半季冇哂影...?

條友連續兩年係咁

上半季係威係勢
下半季落場踢都冇人知

1-0

丘建威high撚到

燈到

ching ging

又性愛炒車

67lison

大家唔好燈往

痴撚線

愛goal

跪求軌失分

李7利臣

清幫手比幾個number黎

真心勁

愛華頓d死球好撚勁

我地未必頂到

諗起仲未作客愛記就成個人都震晒

阿狗等比愛華頓炒456

什麼什麼勝愛派對 笑撚左

出禾子啦

12m

好撚癲...

1g + 搏到 12 碼

留名反杯

愛12m!

Goal

射失不過補中

2-0

車路士行歐霸條路會易行啲

禾確特千其咪出場

車

愛記好波

真

撲去嗰個位

冰島妖人射 free kick 隨時易入過十二碼

愛死愛記＞３＜

法國沙利波反杯能力仲廢過雲加波

冰島仔D 12碼廢撚到

不要吧

好難控制撲去邊喎

又搏到12碼

無攻力
kante踢呢個位又唔知做乜

老鼠勝愛派對

講搶口topic邊夠我廠嚟

前四

老鼠次次開post都奶野

驚獌多d

我知，佢真係唔好彩

我地要對足狼愛
唔好笑人住

又係勝愛派對

狼同愛都係贏強隊，我廠唔係強隊

其實唔差
不如放棄牙朗
唔守得既閘,攻又唔係有效率

cls廢到d禁區頂圍搓

alonso廢到仆街
明明前二季新a.cole咁

睇黎個阿朗素真係好廢，唔怪得啲軌咁憎佢

得攻係acole

世三係咪踢埋今季跟拖舟

禾子

係就快

出場了

cls簡迪去邊線斬波

季初都好撚勁

Oh Shit
出禾子

出仆街盤球啦好嘛

禾

我廠個第四有排坐

換140K入黎敗家

原來kepa真係幾撚矮

出禾等於打少個

我禾差d

我禾差少少

佢而家人工幾多

燈多燈應該入到波

可能幫我哋手打狗呢
佢以前都係打比特別出力

佢右中場,翼cut in 靠佢overlap走位
如果右閘識攻咪唔洗佢拉邊
其實佢都交到功課

禾仔又係冇力射球

前四已袋

一貫水準射唔入

weak foot

100k

托柒單刀唔入是常識吧

其實軌補賽咋

大家咪咁快fade out軌

個 hudson odoi 其實真係幾勁

呢d先係禾比應該要做到既野⋯

佢哋下場贏都係同我哋同分啫

點會入到3球....

勁過nelson

禾比除左射波都做得幾好

d軌frd成日吹奏佢

禾比今年其實已經好好多，之前睇真係唔知佢落場做乜鳩

強項唔同
hudson odoi 係傳統翼鋒
iwobi 比較偏中場

但係2wob射波

有killing pass 肯起腳
呢排個腦少左hand機

但佢擺得係翼梗係expect要做到多一個finishing pt

有次熱身賽明爆9阿狗邊

基奧特掂過波未

咪系 以為頭四硬唔會自爆

作客 愛 狼 屈
都預咗失分咁

OOO今次真係傷了

可能都唔使換

落後靠個19歲天才發板
等寧願睇山狗吊波吊到你明為止

爆到bellerin七彩

唔好咁悲觀ok？

44分先換

起碼打多四場聯賽局勢先明朗

hazard 好似已經冇咩心踢

唔通大大聲話開勝愛派對咩

琴日同拖舟傾掂晒啦

鍠official approach左佢

而家主動權喺我哋到
愛狗真係要醒醒定定

走硬啦

老鼠次次柒完潛水
留低個post同其他軌俾人恥笑binc

AZP 中堅賓咗基奧特

所以話做人唔可以太搶口

要諗諗計點應付屈同愛d機動足球

alonso cls

又要攻, 但走位又on9

必要時要放棄歐霸
而家形勢對我哋有利，仲要已經拉埋熱狗落嚟
搏盡分分鐘上到第三

成日企前鋒位阻住晒

落後兩球仲係後場搓爺爺波

好鐘意入禁區

沙利

夏神同柏度上腳有d多

我夢同坦夠有
但係右面出波先會入

if City do not win the FA Cup, then 6th in the Prem will start in the second qualifying round of the Europa League... on July 25.

覺唔覺azp回塘得好勁

D踢法、換人、戰術都好似雲加

出基佬但係成班唔落地出高波

唔會發生啦
曼城去到決賽實認真

原來block左老鼠

基佬翻黎阿啦屌環掂我地兩隻前鋒無個識頂波

冇佢咁嚴重
車d翼都係逆足,右閘又唔識出波

夏神柏度無限cut in

雲加勁撚過佢啦

爺爺落後會放晒d攻擊球員落黎
沙利仲係位換位
希古恩換基佬

Azp連進攻都有難度

打完中堅唔記得點打閘
其實monreal真係幾勁 兩個位都keep住有貨交

勝愛派對

提提大家，熱狗下場對利狗
如果熱狗輸而我哋贏卡數就會升上第三，仲有2分差距添

睇左成場都唔知簡迪進攻幫過d乜

Monreal我鍾意佢打閘多啲
有時都唔想閘識攻 寧願防守做足仲好 好多人唔知點解會愈打愈前但又唔識落番黎

呢個真係唔好block

佢真心慘 個位比契仔搶

夏神帶波太多成日自己死去

極似我山

夢進攻真心勁
後上準 出波中上 有時帶到刀

世三勁好撚多

換件黑b比佢地啦

sorryball

世三個心唔係到啦
只係等完季

完約換條毛

我地作客愛記個日你唔好開勝愛post

變左進攻黑洞
Cut in射波
博foul

相愛雙殺

沙利成個爺爺咁
場場勝利11人
換人又位換位

咁邪都係唔好亂開topic
最多玩下食字好喇

1999

契仔Kyle改咗名
新名：紅魔謎

肉酸到

沙利幾時廢埋kante武功

Ospina Rushed To Hospital After Scarily Collapsing During Napoli Game

Ospina重傷

ooo

嘩唔係掛咁嚴重 好似暈左?

清若有所指

唔好有事啊

佢係傷左包左個頭軍醫俾佢繼續踼，之後好似暈左

佢成日死頂咪出事
希望佢今次大步檻過之後就唔好再撚後備喇，乖乖哋換出去抖吓啦

Cls 一個職業球員會暈應該幾嚴重

神丹N年前有場又係無啦啦中圈開完波之後訓底咗

可能隊醫以為佢又撚後備龍

ooo早日康復

遲d又變一個頭套狗

勝愛派對
Sorryball同wengerball一鳩樣嘅

星期一&死獌狗空難死

地鐘都撞車Cls
狗鐵高層空難死啦

岩

撚大咗

車狗

依d時間到阿狗陪柒

轟狗求油王賣盤cls

冇油王佢地屎都冇得食

我哋前四已袋

除非曼聯拎歐聯車仔拎歐霸，

否則要爭埋慶祝 St. Tottenham Day,

歐聯位就最穩陣

地鐵

成班25仔
冇油王仲係中下游ja
那來嘅自信

轟仔輸叫波 地鐵炒車
今日咩事

尋晚愛狗好撚博

我真係驚away拖肥狼

唔知驚乜撚

狼主場食獌
拖主場食轟

真係唔使驚？

唔洗驚意思係輸撚硬，唔洗驚

真，未撚驚過

愛蛇上力洗乜驚

要遲到了

抵啦三毛狗

唔出垃圾贊就唔驚

地鐵都有得撞

ok

輕鬆過海

拖肥今日做到野呀

屌你老母，仆街狗鐵真係無撚用
淨係識加價

阿狗仲要作客狼隊拖肥屈福特李城
4隊都惡啃

得狼隊難踢，其他廢的

格食格 驚乜撚

All 風流波，京西咩

拖岩岩先中出完車狗黎

轟狗本身廢......
愛蛇吊打sorryball 啦

愛屈李主場惡過狗

狼隊直情係中游超班

【港鐵相撞●不斷更新】新系統測試又出事 荃灣綫金鐘至中環全日暫停

算啦執左佢⋯

睇左覺得佢地好慢, 唔直接, 對抗差
好似成隊4 個舊渣卡

四隊都打緊風流波
可能般尼同brighton仲危

美斯第三球....

2007

又然

總算做返4哥

$17->$11

$2-->$11

買新車，要加價了

意外維修，要加價了

加咪加 都唔搭既

今日就知派幾錢息了

狼隊個陣根本夠衝Big 6，只係佢個領隊唔識諗戰術打下游先令隊波咁搞笑

而家咁搞法分分鐘過幾年變Big 7

車狗阿朗素廢啫

真 成邊放題

對下遊果陣搵爺爺教就得

阿狗雙領隊

Wengerball + Wolfball

lovedogball

lovedogball + Wengerball = lovewengerball

捧晒兩個領隊會唔會比人Jer?

沙狗係車po已經變咗弱化版爺爺

monpo9

無衝突

顯示舊車配合唔到新系統，要全部換晒做支那製車了

你改名做沙格拿(愛雲)咪得

訂好晒啦，只係未換系統新車行唔到

轟熱曼係咁自爆，阿狗咁都無頭四嘅話愛狗唔該即刻躝

迷雲在心中啦ching

愛狗有前四，下季唔反佢

迷雲就諗定下年點爭歐霸冠軍啦

前四+歐霸 永續愛蛇

幾年前轟曼痢都係咁自爆，阿狗都係拎唔到冠，李城拎

因為個時係爺爺教波嘛

cls轟又J摩狗返黎

黎緊熱痢互咬 我廠打找卡數 希望生生性性做返一個禮拜四弟

而家咪做緊四弟囉.....

手足我地已經第四啦

因為基佬廢

屌 三弟

等睇歐霸決賽基佬大殺阿狗

決賽肯定出希古恩

邪恩踢決賽

軌係唔抵可憐
摩狗呢d閪領隊都要

J左

係做到三弟就唔好做一個禮拜咁少，做到季尾慶祝St. Totteringham's Day

我廠然硬了

4月份熱狗10日內要踢4場波, 有3場係對鏝

李察利神

客觀睇八場24分軌獌熱阿都唔會囉得晒

尤其係其他三隊仲有兩場big6對碰

保守計囉15～16分就夠前4

J番摩狗真係好撚折墮

如果摩狗真係返去仲折墮

Mon左陣空難post cls佢地連ddg都反

4月先有波睇 有排死

得一千幾百蚊息
董事會建議以現金派發末期股息每股人民幣30.32分，同比增長21.5%，全年合計每股派息人民幣48.84分，同比增長38.0%2。

獌狗有排空難死

有友誼賽應該會熱鬧少少嘅
不過係星期二踢，肯定大把假阿

呢鑊熱狗一定崩盤

今日巧忙

25

26

橙冇人陪你傾樓

ALL 偽毒

dllm牙又屈

能廚緊牙

ching god
呢個時候新手入場ok?
都係買地鐵領展同煤氣

好眼訓 但係去到凌晨先冇野做今次仆街了

今年80分有前四
奪冠要90以上

前四洗乜80分
75都夠

原來文尼已經追到17球

牙羊爭緊神射都要躝

今日又係咁升
成日想買但覺得佢仲有一次大跌市
依家應該係熊二市

新手同求

頭羊除左tap in同12m刀唔sick入波

又撚me

撚尻一眾手腳

tap in都要走到位先有得入牙

食緊三手薯條，等緊ching神指示

如果中學生岩岩畢業每個月得兩三千流動想做月供應該揀咩

好似近九場入九球

美欺第3球cls

Rich
Me每個月得一三十蚊流動資金

幫人問架屌，我識閪咩

儲黎去旅行好過

【女士留意】調查指廠迷最專一 包尾隊粉絲反而最愛偷食

唔少男士都有睇波嘅習慣，但如果話畀女士們知，如果從捧隊就會知道你男士係咪鍾意偷食，咁對你哋搵另一半係咪好有幫助先？最近英國太陽報報道，英國國內有個網上調查，訪問咗2,234名男球迷，研究佢哋究竟鍾意邊隊同埋有冇試過偷食，結果發現最多人偷食嘅竟然係家陣排緊榜尾嘅哈特斯菲爾德球迷。

調查發現，喺2千幾名球迷入面，宣稱自己捧哈特斯菲爾德嘅球迷，竟然有69%都曾經試過偷食，比例接近10個哈特斯菲嘅男球迷入面，就有7個曾經出軌，終於都有樣嘢可以力壓英超其餘19支球隊。而第二名嘅，就係排緊英超榜首嘅曼城，都有67%球迷試過偷食，第三名就係66%嘅修咸頓球迷。

而其他Big 6嘅情況又點呢？車路士球迷有59%、熱刺球迷有52%、曼聯球迷就有44%、利物浦球迷都有39%，而阿仙奴球迷就以32%喺呢個調查入面墊底，成為20支英超球隊嘅球迷對另一半最忠誠。唔知各位女士見到之後，會唔會搵個阿迷做男朋友先？不過，數據只供參考，而且都唔係啲咩精密統計，大家都係慎交另一半呀！

幫你含撚 增加收入先

而家業績期個市多數旺 5窮6絕牙
睇多排等5/6月睇下咩情況再入市啦

佢專呃手足 有汁出無糧出

Arsenal consider Marc Overmars in technical director search after Monchi returns to Sevilla

Arsenal have been dealt a major blow in their hunt for a technical director after Monchi, the highly-rated transfer specialist, opted for a return to Sevilla instead of moving to north London.

Monchi was Arsenal’s top target to fill the all-important technical director role and looked set for a reunion with Unai Emery after leaving Roma earlier this month.

Sources close to the 50-year-old were last week confident that he would accept an offer from Arsenal, but a dramatic reshuffle at Sevilla has caused a change of heart.

Arsenal are now likely to divert their attention towards Marc Overmars, their former winger who now serves as the technical director of Ajax.

Insiders on Cadena SER’s @carrusel:
-#AFC begun talks with Monchi on Feb 9
-Negotiations were problematic at first as #AFC offered ‘very low’ salary.
-As talks progressed, parties found a middle ground
-Roma’s situation accelerated things
-Contract needed his signature
[1/2]

Insiders on Cadena SER’s @carrusel:
-Monchi’s closest circle sensed his wish to return to Sevilla 5 days ago.
-#AFC were over confident and thought they had him in the bag.
-Monchi informed #AFC very recently that he has decided to turn them down; club thought he’s joking [2/2]

7 到😂

連呢D位都險簽

人地想點用關你同我撚事咩
佢問到我咪幫佢問下

Arsenal & Tottenham are monitoring highly-rated 19-year-old Benfica striker Jota, also known as Joao Filipe, who has a £30m release clause. [Telegraph] #afc

Unai Emery is targeting three signings this summer, with left-back one of the positions he is keen to strengthen, while Kieran Tierney has been identified as a possible solution to his search. [Mirror] #afc

Joao Felix？

得2,3千 求撚其啦

已經成副身家啦

買啲儲蓄基金
過幾年就有舊錢收返啦

學生哥，算係咁啦，
個個都有六合彩中咩

月供股票無得收返咩

碎股沽唔到

中銀咪有囉

無恥收皮啦
佢加埋愛狗隨時真係買左班尼加

係邊位手足

Tea time都24

青年發展委員會副主席、華仁置業非執行董事劉鳴煒，今日出席民主黨前主席劉慧卿網台節目，被問到作為商界對逃犯條例修訂的看法，劉鳴煒稱，「唔方便講，你又唔係唔識我老竇（劉鑾雄）…」

合埋眼求其供一隻藍籌囉
正股唔死得喎

屌 佢又冇錯喎
雖然咁講好串

真心膠

on9仔黎

in 823 we trust

一冇內外戰/冇波踢 兩三日都推唔完一個po

2k買到雞碎咁多
當儲下錢囉細蚊仔

貢得閒

唔好睇咁多魯迅

king返樓啦

等收工了

儲蓄基金

煲劇吧

煲曬了，又要等星期三更新

小昭

敏敏

U=陳友諒

原來napoli 係意甲第2個位拋開左3,4
睇黎可以league留力打阿9

弱化版禾仔生生性性既話 依家lead緊3球都得啦

假波聯賽不足為懼

好急屎-.-

而家個位有d高

普狗我睇左幾集3年a班
勁好睇你天日番工可以睇牙

月供唔使理高低位啦

臨放工問定先, 狗鐵中環去MK可以點部署, 唔想迫爆金鐘

坐船落尖咀

都好, 夠平

馬屎亨條仆街死未

Ok jau ok la

隧巴104

行紅隧不了

巧牙

好似話 個套系統係法國

你喺中環行出去搭船加埋喺尖碼轉巴士落mk嘅時間都唔少，104未必會輸

咁辛苦行出去不如上車坐好過
除非你喺海旁出發

中銀幫你dayhigh買入

唔該CHING咁詳盡分析

唔收工就唔使擔心今日收工同聽日番工既交通

唉真係屌佢老尾
利申：用緊中銀

呢個真係on9

叫你cio請禾算

放工嘅手足注意
金鐘已逼爆

黠解阿PO 成日都咁多成功人士

保險intern=做保險 你想做保險咪去囉

Carlo Ancelotti confirmed last night that David Ospina was taken to the hospital after being subbed off last night.

A CAT Scan was conducted and came back clear. Ospina spent the night in observation at the hospital. 🤞

#ForzaNapoliSempre #AFC

都係果句
得2,3千蚊是撚但啦

今次終於唔係撚後備龍 btw get well soon

炮台山返上水點巧

佢果邊長期請人，你可以apply下

的屎

自殺

返上水都唔關事

2，3千咪儲住先囉
等個市跌左睇定啲再買囉
我依家都儲緊 望ching神指點

BIG爆金鐘過唔到海牙

ME跟左ching神兩年
月入9K刀買左樓了

上線囉白痴

狗屋咁平，自己買幾塊木搞掂啦

怕自爆，不了

慢慢迫啦
我就醒啦
係公司過夜

收到風ching神係低買高賣之鬼

Emery interested in luring Djene to Arsenal

Arsenal boss Unai Emery wants to reignite the club’s pursuit of Getafe defender Djene Dakonam, according to AS.

日日高低位賺10%以上

比我坐巴士過海
或者經將軍澳奧運線再算
係金鐘迫攞自己命

ching神指點下我呢啲窮撚

Apo巴菲特

狗黎

Apo 高安基

仲要番多4日先放假
想4

快

針啦

內房升多日減減磅先

沉bigc害死人

同埋係on9先會幾十萬玩牛熊

安份投資唔得嘅
某程度係抵死

你arpo巴菲特講咩都岩

日日賺

社會最低層，唯有博一博